公司d 90後未到12點就開始煲煙！

🚬🐋已向組長報告❗

🚬師兄食飯未

食多支先🚬🐋

屌你老母留名

🚬

你地好細碌

🚬